[廢青事件簿] 波台9up區

手套奇俠

簽到人未

XVIII牙

Gummmmmmmmmm

Gloves!

有咩拍拖好去處

戶外活動啱唔唔牙

巴黎

同d中學生有咩好傾

啱

捉龍蝦

今晚有冇人鬥唔weak

擺低舊屎做乜

唔啦今日好攰

行山囉 同埋佢有車咪車吓入大棠 周圍去囉
我呢啲唔可以行出冷氣地方嘅就好麻煩

可以留係屋企畫畫聽歌

拍你老母個臭閪拖咩

講完未呀

吾好甘啦

鬥你老母咩，早啲訓啦

睇到都眼火爆

n賓

rubbish topic

我炒你per

yes

樓主高質

有4隻手

我都係會出汗

四手鋼門

15狗呢期發姣，好嘔心

屌 佢發唔發都嘔心

有無人開盤賭15妹幾時扑野牙

唔會扑牙

去旅行扑硬啦

又恰牙鋼

講事實

扑左啦

去旅行？扯到咁遠 畫吓畫咋喎

新仔牙

15狗同方蛇一齊死

扑左啦，佢扮未扑左

好

我識分別有2對男女 去旅行去足一個禮拜同床都無扑
一對係情侶 一對係分咗手嘅情侶

15妹一定好狼死

無扑呀

冇扑野 不過做足哂其他野

屌爆你地老母

無呀 真係無

btw,15狗條新仔確實幾靚仔

屌 cos狗玩挑戰賽 我今晚要去聽音樂會

我唔信

個兩條女其中一個係15妹黎 咁都冇扑

咁夜先聽

我第一次見佢有留鬚🙈

我分別有兩個朋友咁嘅case呀

今日有hyukoh

佢地無必要呃我

我都留緊

好波

==

你睇?

wtf is hyukoh 我去聽古典音樂

u細蚊仔學乜人留鬚

me too

睇撚咩
勁快賣柒哂

唔撚得牙

終於聽我講

25b嗰句我正想講

你食屎學乜人食龍蝦

大家刀系獌犬 做咩咬我？

狗係冇性架

牙鋼應該未打針

兩件垃圾一齊死最啱

Jump

u?

together?

ok 2 rubbish go jump la

with u

唔挽留了

短鳩條女去旅行瘋狂扑野

屌你呀 仲講喎

虛b

屌你係咪想激撚死佢

手心又係肉 手背又係肉

中出10連發

再講就反面架啦

好想食魚子壽司

戶外可以去下撐艇仔
抵玩又可以二人世界
不過記得買定對勞工手套俾你條仔撐
甩硬皮

魚生

我都好想食

今日去買左個魚子手卷食
D癮返曬黎
但香港食魚子真係好貴
去日本好撚抵食

想食🤤

至撚慘係我無得去日本 我屋企人要去韓國
韓國究竟有咩做/食

你貢中意食韓燒 去到食飽你

記得啦 佢地係去日本

日本啲魚生好撚正

我屋企人都好中意韓燒

屌

好想食蟹牙🤤

韓國真係垃圾黎
又悶又冇淡好食

收到風我要去6日5夜

激死我了

我去食過蟹道樂

其實如果我係條女 見到個ex咁激心 我會好爽
所以你唔好比佢知

好食？

其實我係現任

咁佢同邊個去

我有個fd 拉左我去韓國好撚耐 我彩佢都有味

幾好食既 不過好貴 係lunch比較抵

15妹冇追post
都話同ex去囉

同屋企人去邊有得避

我成日以為係「ex同條仔去」

真系唔明點解你會比佢同ex單獨去🤦🏻‍♂️

我屋企人話去台灣都俾我講到唔去啦

呢個真🤷

佢都唔聽我講

女

老豆老母勁撚迷韓
問老豆父親節想食乜 佢講到明要食木八
我就真係未見過男人會咁啦
仲話要去曬首爾 釜山 濟洲

係咪之前買落嘅

認真講我真系唔明同ex單獨去旅行會無野發生

巧似係

我有個frd就係 之前買落台灣機票 分咗手半年照去玩
同床 但無扑

我有個朋友同你女友同case，但咩都無發生

Sorry 我唔會信
都接受唔到

咁你個朋友係單身定點先

單身

MyTV super有射雕未

咁你預咗綠，係咪已經唔打算一齊？

有la

唔知呀 好鐘意佢
不過呢樣野真係過哂我既底線啦

做乜無啦啦個post咁護眼

屌你

奧b 橙到

🍊😭

你地仲成日話我係偽毒
我仲慘撚過毒撚呀

帽事嘅

想死

飛左佢啦
呢D死罪黎

thx rubbisgp

我做到就唔會咁辛苦啦

聽日有空嗎？

屌 weak先 諗黎都哂

lm

算啦

你應該搵佢個ex 叫佢唔好扑野

你拎波飛，贊犬對鞋，
我拎波飛錢，蛋糕，波衫
right？

男人係唔會聽我勸

Weak

叫條女

yeah bro

波飛我諗住到時一次過比你地喎
反正一齊坐

拎埋la diu，我同其他fd睇
不過好似都係同一段

絕撚左交

求下你唔好

又賣手路就

睇緊j5講東京築地
講緊新鮮魷魚 好正
原來新鮮魷魚嘅腸可以做刺身

龍蝦屎做唔做得刺身

德國後防做乜鳩

All weak

who

只有我笑到最後

系

笑咩?

?

屌你仲未訓

what

終於睇完show

打cover letter呀屌
聽日又有一堆要寄喇
郵票都買左成舊水就黎

去牙賓公司做打手

牙賓公司有咩岩我做
可唔可以幫牙賓含

文員位有空缺

仲未訓

牙賓真係開公司咖
點解牙賓咁完美

屌 間公司佢老豆 開係深圳

點解牙賓可以咁完美
連老豆都完美過人

我係佢老豆

佢仲有個妹 好撚索

冇回鄉證典算

真係唔知

屌想入房涼下冷氣
一入去唔撚知邊撚個放屁
出返廳玩多陣電腦先入去

cos 狗係bin

cos狗又豬

成班豬俾我

得我未訓，all weak

岩岩起身就收啦垃圾

早

成班傻傻地鬥唔訓覺
理得weak5weak咩
我就一覺訓天光 10粒鐘

小學雞 系咁

屌奶星！

有無射波牙

秒左班傻鳩

有冇人傾股市牙？

茅牙>//<

玩開乜牙

屌你老母

我到底做錯啲咩……

你去cc台開查子個冇得噓國歌po牙 禾全力十卜

天生短鳩 吾關你事

期指牙

禾挽開孖展

index option？

future牙

大 細 過夜 玩開幾張

路狗賭波咁叻，炒股應該都好勁

大，1張，唔過夜

岩岩學？

加油

又做乜啊

依家交緊學費，今日豬緊3千幾

你覺得你真係拍緊拖咩？

60點姐

25

25
25710渣一張

long?

無了 彈返上去

老人家用開渣同沽
你用buy sell or long short？

炮縮呀

垃圾

咁可以點

飛左佢20歲人

放手啦
中出即飛

All in or nothing

開咗了

十卜

我abc黎，中文唔好

25b現價long 一張
食飯前 short
25675

扮外國人

係咪現家放手好過等佢去旅行

70 long到？

隔住個 lihkg day trade 真係好撚難

緊係 除非你咁大愛唔介意👒

其實睇你自己....早D斬好過俾佢KEEP住撚狗咁撚

宜家d 23碎仔貢搞笑 king d合約 講講下淆底搵阿媽講 我問佢老母個仔咁大個人刀貢怕醜 佢老母刀系到笑

你甘mk 嚇親人=.=

up乜春

啲5p字多到

咁撚大個人字都唔識打

兩條友去旅行 唔扑野拖手
你估真係行街

路狗有輕度弱智

就咁打電話去傾 條油真系好搞笑 裙腳仔

你而家個名都有個路字

佢話自己 吾系典會比女撚狗咁撚

屌連狗老母 唔俾我改返個名

路狗

話你呀

想學野

自己拎錢交學費

日日係酒店扑野

mo gun

笑死

但願是場夢
對你當初的心動

直接同佢講吾想佢去吾得咩

得

佢上次話條女俾晒錢BOOK晒野, 唔想SIDE佐

少少事刀吾敢坦白直接講 渣ga

我比返哂d錢你 另外同你去另一到旅行 咁未得

我懷疑條女一直冇當同短鳩拍緊拖

去完返黎就算真係冇扑野 你自己心刀有條刺啦 吾巧咁傻豬

y叫做短鳩

可能條女同ex轉左做sp

同你手足agger路一樣

邊個短d

要格下先知

我上次都叫佢俾錢自己同條女另外去.
話條女唔肯

水泡

想睇

短鳩 一定無屌過條女
比人食撚住

係咪短鳩ff同人戀愛咋
人地當佢系好人好朋友之類><

講真好人好者點會鬥呢啲傻鳩野
拎呢啲時間訓下覺唔好

屌你地=.=

講中左

轉左topic la 咪阻住討論la

唔好再自己呃自己了

醒下啦

定你當人地係你條女

慘慘豬

短鳩同婚外情狗一樣

系，成日自己呃自己

又jer

講事實叫jer

短鳩仲慘過我個仔
我個仔有個女同學成日話係佢王子，成日畫畫送比我個仔
但有幾個男同學話鍾意個個女同學

屌你個大陸妹牙

成班牙叔講股票我呢啲中學雞典搭嘴牙

你個仔…………

分分鐘佢地買緊你公司既股票渣

細蚊仔玩下姐

呃自己啦
初戀好純牙

講真，你自己都知答案啦
呃自己落去開心咩

叔叔連幼稚園妹妹都啱

牙賓究竟有幾有錢

上次車佢返歸都拖左佢
仲錫左

25b

你真係想家變

哥哥牙
返你個祖嚇凸

好撚癲 heiba咁樣已經係包二奶

冇上市

我知呀……炮縮
開心得一日多一日啦

原來咁樣係開心做人真係易

傻9 拖落去只會hurt 你更深

狗黎

沙狗

hi uncle

西先

one month later
heiba:死啦我老婆知道左 我同初戀d野要帶走兩個仔 分身家
十五狗:叫左你唔好扑野
眾人：低撚死
heiba:

返到黎同返個ex一齊仲開心

一句
屌左定未屌

……

未……

佢話欠我架嘛
有排佢還

你有機？

琴晚係咪打j打到虛脫了

咁你算啦 白痴仔

唔係講我

唔會啦
我老婆管撚到我咩

條友一早訓左

閪刀未吊 叫咩拍拖

11點幾大覺訓

屌！最撚憎人搞婚外情

叔你地個沙高祖嚇突啦

好彩唔係講我

呢D 囡唔值得你俾咁多心機落去啦

遲d關人家事可能會見到heiba老婆係道喊

希巴

我老公同返個初戀一齊

一定係未屌過先咁唔捨得

weak

講扑野仲未見15妹出現

同佢打下車輪就摷下啦, 分手前唔好蝕

一定唔會

呢啲事佢都見慣見熟

結婚咁多年有咩未見過

老強完先比佢去旅行

我又唔係你地
做唔出呢啲野 想同一個愛我既人同我愛既人做

一陣俾人拉

人生於世上有幾個知己~

....你唔愛佢咩, 你唔想同佢做咩
情到濃時打下車輪有咩問題

佢地去完旅行返黎一齊返...問你:我地仲係唔係朋友, 你會唔會祝福我啊.....

同佢講
去旅行，得
同我扑完先比去

之後中出佢
係佢旅行個陣講分手

等佢條仔幫你養便宜仔

再講我跳樓架啦

搵過個咪得, 駛咩跳樓

而家女多男少
使驚無女咩

短鳩好廢
以前同ex分左手刀會打個車輪摷一下吾會蝕

抵我俾人撚架

同啲女分手都會整返炮先斷絕來往

嗨

gummmmmmmm

初戀黎緊去旅行屈唔屈鳩佢手信好

你跟埋去囉

同佢一齊去好d

仲未死

唔啦
去我實扑埋佢

同埋佢好似3個女仔去
廢事一炮3響咁誇張

遲撚早家變

岩岩考完試

鋼gum呢

佢岩岩grad佐la好似

話你知
我而家已經唔會對佢有感情
而係搞到佢對我有感情
等佢一世都離唔開我
我又唔會出事

55

冇事既

講就口響

無啦

而家佢搵我我都隔一排先覆佢
見到咪咀下攬下
又唔會放咩感情落去

睇返鐵達黎號終於明15妹既畫畫指咩野

有邊個男人出事前唔係咁講？

好人好者畫木板

講緊15妹

你食你既EX啦

細個睇

十卜手足call免費g

睇完對比下自己係咪覺得好自卑

15狗大波過rose

又開始講mk野

人地明星無得比啦

奧b

個個post都mk叫春悶唔悶牙

唔講mk野會冇人出聲=.=

關你撚事咩死mk=.=

屌你老母好撚心痛 幾時幫我報仇

你還左錢先唔，借人錢唔還好無品

短鳩

好廢 吾抵可憐

還左仲點叫食軟飯

你估個個都係你咩

=_="

人地為左一條女都咁慘

你成班SP係度串柒柒

無sp 我專一

+1

短仔

阿post 又多左個新a乜春
分身

之前嘈b24定blue shit失波

新ac 講野好似

同d中學生可以有咩講

性愛

青少年應否猛鬼？

中學生應否談戀愛

15妹:唔好扑野

gloves

想試吓玩二元期權

希望奧b可以盡快面對現實
短鳩係咪咸緊了

迷方蛇 就唔好玩腦野啦
見唔見左邊有堆沙 過去岩你玩

講得好！

想睇睇了

佢三張都黎緊

你三張我都未三張啦

你就好
餐餐食屎夠哂平

笑左

想入行

你依家返個份有得屌女上司同任射波都得

你同我一樣pt男公關？

講完做野未牙，好悶牙，傾返淫野啦=.=

我同15傾高汁 野又唔得

你可以講吓你啲淫嘢㗎
但我會勸你唔好扑嘢咋嗎

講女又話毒撚插唔到嘴
講其他嘢又話中學雞插唔到嘴
好難服侍

好波 屌柒25

幫我報牛未

留意到呢個po可以搬去財經台

或者上班台

我就收工 等陣king 女

咁夜晚就變感情台了

點報？

ryo蛇講下大陸妺

你教大家點cow意大利妹

咩啊 你唔是話幫我屠柒班仆街咩

邊班仆街牙=.=

屌啊？有條友tg我自稱話佢係2&b 我仲同佢吹左一晚水 屌 唔係你來？

好眼訓

唔係，有撚你tg

唔撚是真事掛

咁都有人扮

扮辣殺有乜區心

有無人知呢條仆街邊個

On9

做乜要扮我

好撚恐怖屌...

毒男你地傾咩？

咪撚再講 屌on99 叫春囉

笑死 辣殺都有人扮

笑到仆街

笑撚左 陣間條友cap上黎

Cap返毒男點叫春就好笑

咁撚得閒既人都有 我屌

N賓咁完美唔撚扮去扮個傻既🤣🤣🤣

on9

u

邊位ching 咁撚9

有咩5會？

完全冇

笑4

想睇一開波既對話

屌 我係一個group講野 佢無啦啦問我係唔係毒男 佢話佢25b 咁我問佢點知我係 佢話佢認得我 咁我緊係信到十足十 唉我屌 on9都扮 咩居心

25b係咪西裝友 我果個tg係咪你泥

25b就系西裝友

收工

點試

係咁摸佢

15妹一定係處！

講得好

Do you want The D Bitch!!!!

#supBitch

踢波group?

鼻孔牙？

有冇勸佢唔好扑野

除非唔係

其實講緊咩 點解我唔撚明 咩係蘑蘑

我有提過吓

知我好撚chill

閂堆個窗等的草繼續燒

小心佢出去叫雞

點樣小心呀佢又唔係我邊個

15妹好dity

Yes

痴撚線我仲係處牙

擺明暗示緊你啦

你係處嘅話咁我都有女了

耳窿定鼻窿

咁既樣都唔係處

咁佢咪話唔食囉 我話 咁好啦唔好食

我唔係

都唔係

肚臍

Yes 應該玩過哂

我有個同學俾人影哂閃卡都話自己係處

HJ2Q 15妹都損

現家未大肚都話自己係處

我真係處嚟

所以你女神都話自己係處

雯b係公主

你係幼煙

你係狗

你自己講嘅

條仔咁靚仔，真係唔比佢搞？😏

駁唔到

搞左唔通話你知

屎眼都玩埋又同你個垃圾講咩

第1我要做個好榜樣比大家睇
第2我嚟緊m

唔準你話佢

屌 唔係唔想搞 係唔搞得

紅燈姐 個男人緊火都照上

食經血可驅邪

笑撚到

你係咪好打呀？！

唔想搞+唔搞得

過嚟聯和墟？

我叫15妹同你打

遲下去旅行 比人晚晚屌

係咪想逼死人牙

原來你地紅燈都照上

邊個再笑cosB係崩牙狗
我同佢一齊笑

血撚

吊醒佢咋

我唔會，有血好核突，又臭

做乜JER我COSB牙

佢要親眼望到先會醒

你咁多sp梗係無所啦 呢個嚟m咪屌第個

真

得兩個咋

其實黎M好撚腥
一見到塊M巾有D血跡真係

姼

你扮咩野 你都有5個啦

嚟m係腥嘅 本身諗住聽日著短褲，都係算

當佢地朋友 我好專一架

短褲一陣唔覺意流左出黎典算
真係做臭西

收嗲啦

咁串 抵你帶帽

決定唔同15妹行街街了
俾的M影響觀感
冇得著熱褲😞

最憎人有SP

收埋哂D女自己食

臭架

婚

係

好少會流出嚟

星期日我book咗7點

外

放工了

吾想g

嚟唔切

本周三晚（21日）快活谷夜馬，2013/14年度香港冠軍騎師，34歲澳洲籍的潘頓第五場勝出沈集成馬房「晚風」，奪得馬拉華度賽馬會挑戰盃後，準備出席頒獎儀式之際，向催促他行快兩步的禮儀小姐發脾氣爆粗，結果被馬會判罰十萬元。

呢件事惹起公眾關注，馬會官方公佈，只話佢確曾對該禮儀小姐用威嚇性用語，而現場片段大家聽得唔清楚，咁究竟當時潘頓講咗乜嘢粗口呢？
從內部人士得悉，並根據當時目擊證人重組案情，原來禮儀小姐一句「Can you hurry up？」辣㷫潘頓，跟住潘頓就說「If you say again，i will fxxking knock you down！」就係咁，潘頓大概兩秒的「發言」，就價值10萬元了。
被鬧的禮儀小姐年約廿多歲，身材高挑，當晚負責引領潘頓和沈集成到頒獎台。據了解，禮儀小姐係part-time性質，賽馬日先返工，負責賽日接待馬會董事、嘉賓，盃賽頒獎時引領勝出馬騎練、馬主和嘉賓等進場和離場，通常在馬匹亮相圈及廂房工作，唔少禮儀小姐由model公司向馬會推薦。
潘頓當晚講粗口時，賽事執行部總監黎達理企喺附近，目擊成件事，於是他立即到馬場影視部，要求翻看有關影片，並清楚聽到潘頓爆粗，遂向競賽董事小組「篤出」潘頓，將影片轉交小組處理，小組睇完片段覺得事態嚴重，直至跑完最尾第八場，立即要求潘頓留低展開研訊，研訊歷時約45分鐘之久。
事發至今潘頓及馬會都沒有接受訪問，但潘頓這天(23日)如常現身沙田馬場操馬，今朝他更策「良才」勝出第一組試閘，但第二組試閘座騎「好心腸」跑完受傷拉停，該駒情況令人擔心。

有無人想睇&食我啲處女經血

Gun fung9

邊個再JER絕膠

男人典凡

叔叔

潘狗真係垃圾嚟

信你一成啦處女
收到WIND你10歲已經破JOR

明XX里刀系

邊個天文台收㗎個風🤔🤔🤔

哥哥牙

過兩日埋口又是處女

我立刻屌撚爆你

得啦 打完PUBG黎

其實小妹都係處👉🏻👈🏻

仲有膜=處
屌完仲有膜咪得

不願面對

咁岩 我都係👉🏻👈🏻

加埋祖狗我地組波台處女黨

臭閪黨

你女神

好啦喎 仲jer

虛b典解要針對禾

唔忍心咁睇住你沉淪落去

餵咗條仔食龍蝦屎未

同月底在土瓜灣家中，被告又趁X與弟熟睡時非禮她，期間因妻子回家，他才沒有進一步行動。翌日晚上，X為保險已經與弟換位睡在靠牆位置，但仍遭父強姦。

最後一次發生於去年10月，被告又再爬上X的床，X已背對着他但他欲從後硬來，最終因未能插入她的陰道，只在她的大腿上磨擦直至射精。數天之後X跟友人投訴遭父性侵，一名女途人路過聽到替她報警。

律師亦求情指X處女膜完好顯示被告插入不深，被告亦強調從來沒有亦無意在女兒體內射精，但法官稱這都不能減輕對X的傷害。

係
15狗係處

Agger路黎 得8cm

叫佢畫龍蝦屎啦

條仔公仔佬話無扑過邊個信

有無CHING知邊度有得玩

乜撚嘢邏輯嚟 公仔佬就要扑嘢

毒撚係咁

大家紋哂身知咩事啦

Sor lor

真係毒撚先會咁諗

痴線

唔係咁開心呀

今晚先ok，出咗去踢波

毒撚都要俾人jer

屌你老母臭西呀

就係未扑過所以先同15妹一齊畫畫
扑左仲敢約佢咩

你地吓吓都要諗扑嘢

15！

Hi

吓 出黎行 著紅鞋 你咩料呀

dl

報左驚

你著左我對西瓜喎

好 準備執野執足15分鐘之後走人
（今次唔會再比佢留到 ）

原來真係好多真心想做愛國遊行
唔玩了 玩夠了 準備放工

準備ot啦你

屌你真係有玩架

係上班台開左po仲真係tg左佢地

大呀姐早走左 重有人留到我ot
我屌佢老母呀

gummm

相刀吾色貼

違反地心吸力

點解會上下倒轉?

洗唔洗教你貼相

好撚好玩 屌你

有條友tg仲留埋佢同佢個fd個名比我

你上水up兩句啦 我獨力難撐牙

借d2食女

男性名額已滿 只請絲打

貼咗張kfc搞到我好想食
問我同事食乜 佢話帶咗飯 叫唔到外賣

似真心

七一將至，香港回歸20周年，不少組織按慣例舉辦遊行集會。今晨多名政界及民運人士陸續接獲一個「招聘訊息」，內容聲稱聘請大量男女，年齡不俱，參加支持祖國活動的遊行，工作內容只需坐着及玩手機，更提供飲食。有「招聘者」聲稱，受僱者僅需工作六小時，便可賺得最少一千元酬金。

多名政界人士及民運人士由今晨起，陸續收到一個七一遊行齋坐的招聘訊息。根據廣告，工作疑由一個「愛國公會」提供，時間為7月1日中午12時至下午6時，公會會供應膳食及飲品，包括檸檬茶及汽水。有廣告指受僱者不可以睡覺，但可玩手機，也有另一短訊指開工時可以睡覺，下午6時收工後便可出糧，酬金由1000元至1200元不等。

記者嘗試致電其中一條「招聘訊息」內的聯絡人。其中何Sir電話疑無開機，一直未能接通，而且郵箱已滿，未能留言。而聰哥的電話亦未能接通，通訊軟件的最後上線時間為今晨7時。

網上另流傳一個由6月30日中午12時工作至7月1日下午2時的招聘廣告，酬金亦為1000元，工作內容相同。記者向無留姓名的聯絡人發送短訊，查詢是否請人參加遊行，約2小時後獲回覆指﹕「現在冇位。」記者再追問酬金是否1000元時，對方續稱﹕「冇位了。」

屌奶星冇位啦

同你哋搶飯食

歐咏思

我唔玩了
你去繼續

叫埋佢哋11點係中環集合好唔好

食自己同類

kfc唔係屎

驚個tg俾人爆出黎同報警拉鳩我

吾怕啦 你約佢地睇下會點

攞電話賣比公司好唔好

入唔到你㗎喎

呢個唔好制

呢個會拉 之前奶過野

約出黎吾會有事 但你tg吾巧留個人資料

15狗好波

ok

Cls

摸西個post比人推到傻撚左

準備要開2

我收工個時得10頁 返到屋企有30頁

你班撚樣冇性嫁

撚班傻仔一鑊🙈

我出左吾少力

上埋熱門頭位

我轟又然

又蝦啲細蚊仔

我真係想做

有無位 我whatsapp左何生唔撚應我

真係傻鳩先會信

咁快爆po
我唔開2了
你地開啦

我都開Po，幫手推下

你開連戲好d

開po講意大利史？

吾想蝦你 就快帶帽

開po講婚外情

痴撚線 冇上黎一陣就爆po

開$800都做

咩撚都唔洗做有錢 我$500都做

屌你老母
追緊意大利史就咪叉開話題啦

再jer 貼你大頭

快

已爆

我吾挽啦 約左女食飯

痴撚線 真係有人擺低tg

屌 痴撚線
香港未來

why寫埋我個名

做乜撚

屌而家連垃圾都扮

2&b刀有人扮啦

講真有手有腳 做吓老麥七仔賣吓波鞋囉
我真係唔信香港肯做嘅話搵唔到食

班人又懶又想發達

moses有冇靚絲打搵你？

我無加d人tg wo
我加左頭2版d人tg 之後叫佢地去搵聰哥咋

吹撚到家貧趕交學費
第一有學生資助
第二你窮得咁撚交關不如唔好讀啦

波台又大勝

依家同十幾個交流緊，同佢哋話咗過一兩日會再通知

我地福建幫收夠人了 有手足面要彈人比你嗎

大家中國人點解要撚狗

過一兩日點玩好

不過我見po有人話有條友icon係真光學生妹
叫佢轉icon

叫佢地留真實電話 刻實後約時間地點出黎

搵緊沉默既大多數真愛國手足牙

狗公

點解我個堆得啲海棉寶寶icon

試下$1500只招靚女

你咪星期二先通知？

義和b 500都有人留tg
係咪咁等錢洗

真係on9

d新一代想點
睇到都幾sad

係我眼中以為新一代都係好熱衷反政府

政府比唔到錢同福利咪反
比到咪唔反

錢作怪

牙milk世界冇星期二

不得不講一句90後真係垃圾來

黑色星期二

我系

其實如果政府年年派錢仲有無人反政府

我都係

仲記得有d fd 果時撐差佬開槍

屌到口爛都仲可以堅持

絕交得啦

睇下派幾多 居港滿二十年先派
公屋 老綜吾派 因為本身享緊福利 cut哂新移民資助個d

差一年

年年派5萬我一定唔反

屌奶星

5000都殺

屌你真係釣到女

牛奶囝低裝cow囡

又多個偽毒

叫佢影對波比你可能都肯

Milk真係淫蟲黎

系 對佢好撚失望

好撚失望
唔出文都算
仲要cow女

系 走數刀不特止仲要呃閪屌

佢學埋你d衰野

Hi b

系 衰過你搞婚外情

佢仲無恥過路狗

虛狗

笑乜牙 又玩25牙

咁又唔係，路狗無恥啲

好撚掛住你呀村長

路狗係真小人，牛奶狗係偽君子

係公司都半日 冇咩時間做其他野

我屌你老母 你老母俾狗屌
25 Ben

終於講人話

你係偽小人，我係真君子

偽小人

牙賓弱智，唔好怪佢

iwobi成日扮食女怪咪偽小人

岩岩喺屋企食食下飯無啦啦嘔

法國好多手足對我有偏見

食左條女記得report

賽後報告

好耐無試過嘔, 對上一次嘔係食煙食太多, 食野有d反胃嘔到仆街
仲嘔到流鼻血, 嚇撚死我

同你最愛嘅人講聲再見啦

你把口真係唔撚收

其實死都無咩好怕, 最怕係訓訓下死撚左都唔知

你真係就咁死左就唔洗怕啦

喺條街有隻狗追住我黎吠
嚇能死

互咬

狗咬狗

佢單方面比人咬

你老母

bb我黎救你

又狗咬狗

咁我救

hi gloves king

希望咁多位手足唔好誤會我係偽毒

我凶能返隻狗轉頭

見過牙milk真人mk仔黎 金毛好大汁蔭

牙祖唔入狗竇9up

反彈無回頭

絲打係咪想識波台型男？

喂喂喂

沙漠中既水源

痴撚線又kfc

痴線平民米芝蓮呀

荃灣?

有時會食下佢個大桶飯, 加3蚊有味贈湯飲

Yes，唔識路又肚餓到仆街

似荃新天地個間🤔

agger路究竟係咩人

條女俾一隻手套我代表d乜

當你其他個三隻係腳

好人好姐食KFC ....

我又做左咩

當你就黎30碎都未結婚, 無煮家飯食
你都會是撚但食下野就算

都唔會食kfc

下 kfc正喎
我有老友係第一城kfc做 store manager 我成日r桶餐食

上班台班真心笑撚到我呢

分唔到你係真心定假膠

同女朋友星期六日無野做就叫個桶餐同屋企人一齊食

例如?

牙路只係輕度弱智加少少燥狂症同反社會人格姐，冇乜野

你係姐
唔好以為個個同你一樣

你有錢仔緊係咁講啦

燥狂症已經好返晒, 無左暴力傾向, 係抑鬱症搞到我有時會脾氣暴噪
行行下街大聲咆哮同追住人黎屌, 但醫生話無攻擊人唔大問題

痴線kfc隻新雞好食到喊

喊完有冇吠兩下

今日先食左kfc下午茶

吠乜9

1001

Reported

有冇食黑松露雞
啲黑松露咁貴kfc圍唔圍到本架...